熱狗有樣野真係值得讚！！！

就係鼓勵人狂做運動練體能

個英軍幾大隻

講體能真係冇個區議員會勁過膠達

呢樣要比番正評佢

On9
係死都要搵位讚？

希望大家唔好因為熱狗而唔做運動

屌你老母樓主陷家剷死全家啦

我地冇興趣接收任何熱匪狗賊同陳雲呢條咸濕神棍嘅廢話

On9

唔去開會
可以投棄權過骨
凈系扮下抗爭
就每個月袋10萬

練體能黎托咩

對比送中示威者係差得遠

有幾條片都係明買明賣靠速度走到

打手勿回

認真，體育救世d片值得睇，真係學到野。
英軍係用軍隊方式操體能，的確係有一手。

果陣居然咁多人練體能

而家反而少

分裂左係咁

如果有英軍身形 藍屍邊敢搞事

臨近選舉，
就特別多傻鳩熱狗黎連登開POST造勢，
巿民眼晴係雪亮，今屆冇人會再理呢個垃圾組織

註：歡迎對號入座負評自認傻鳩